有冇人可以話我知沙田市中心到底有乜好食！！！！

不負責任周遊食記沙田篇....
但係...我希望大家當睇遊戲節目／搞笑短片算喇
因為我地真係搵唔到沙田市中心有乜好食...

車仔麵好似唔係呢間喎 再行入少少 馬會隔離

係咩...誤會左哈哈!!!!

車仔麵應該係呢間，係幾平同算做相對幾好食

早十幾年前我覺得沙田市中心仲有啲好食嘅特色小店
而家差唔多只係變晒連鎖食店集中地
就算剩番低果啲茶記，我覺得質素都係唔好

蝗區 得屎食

牛摩

馬會係好運中心...

759都係好運中心呀

馬會隔離串燒超好味

商場入面又有間冷麵好抵食

禾輋街市個燒羊肉酸辣粉正 隔離有珍珠奶茶飲 仲有炸雞脾蜜糖薯條

不如del左條片重拍好過

唔洗咁嚴重掛!!!!!!!!

盛記河粉？?

係邊架？

好細間舖舖仔 冇冷氣冇風扇 坐位都好少唔會舒適得去邊 但全沙田最好食既車仔麵係佢

個辣汁

仲好記得個時中學同2，3個fd去食
其中我同另一個fd叫左3個餸
其中2個餸分別係牛柏葉同豬腸
另一個就唔同
跟住返到屋企就不約而同一齊肚屙

車仔面既精髓
嗱喳面